[Hello!Project討論區#86] 私は私よ

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

正皮

都係隔住mm 天使野做標題算 公平

[/quote][/quote]

[/quote]

咁煩架

頂你

你估個個都有你咁樣嘅神席咩
你每次去睇都神席

春巴我哋一齊祈禱15號有神席

麻巴係咪聽日仲去 ？

春巴會唔會推你落去

目標 企席A3

推得落去即係二階⋯⋯
唔好咁咒我個account啦

4張神席 仲要勁平

緊係啦 我想打report同你地分享

我地要最靚 幫下手舉下蜂蜜黃燈得架啦

今日有生之年 可以睇到知醬喺我面前跳yeahyeahyeah

Dance部 勁好睇

好滿足

Quiz: 有4個成員highlight左跳dance部果part
你地估係邊4個？

知跳yeahyeahyeah 果幾下移動好撚型

我以為係 目標：推你落A3

祝好運

繼續抽膠紙！！

開個Executive 包你一張神席

石田 生田 之後唔知

A3/A5最好
希望中

聽日抽

牧牧牧牧

冇人估

估中有獎

你食完飯未

早安dance部yeahyeahyeah
係邊4個成員呢？

估中有獎

睇完con 緊係同飯食燒肉

同香港人定係.....

石知牧加

希望咪比黑腳咒死

我代麻巴恭喜你得到加加加

中獎了！！！

A4/A6/B5先岩

加加加嘅話留返俾你

一定係加唔洗睇

留俾下屆會長

D人話石田好靚
之後

要起飛了

恭喜你獲贈一張加加加手持玫瑰照片

想睇
做咩唔裝cam

橫羊新頭勁cute

Encore y字路件事好靚
佢地d頭勁靚

哈魯胡碟結
麻醬超cute 大毛球耳環

知醬冷帽

咩頭黎

生田mc世界級

就係咁既樣 舉一舉手咁

d成員成日恰eri

生日句野係 加油生田！

然後牧野 講左句 加油油油油（想引飯同生田講 生田！

結果牧野勁快講 加油ください
生田屌佢蝦自己

Young town

野中扮多啦A夢把聲真係好似

頭先現場扮左

麻今日high大左 不受控制
人地mc佢都係咁講野做反應

佢講完自己又sh
豬又望住佢sh 係咁管理佢

勁正 勁hea 不受控制

銀座現場好好聽同睇
佢地fing頭好靚

知條頸好順

我想要男裝跳

你想牧溝你係咪

女裝

屌 燒肉間野播緊自由國

自由國現場又係勁好玩 跟佢地跳

果個招牌pose 成員自己都係咁拎後玩

拎黎玩

正式宣佈 先唔好理早安d歌尻唔尻

佢d歌尻 現場都會好好玩同睇

根本早安d歌係for live用

Ayh 鳥籠又係正 占大聲

D 飯又係慢慢跟住大聲唱

超正

利申：日本現場氣氛先計

香港唔好提

ayh有冇一齊跳起

呀 然後野中mc話

土人跳果度一直搵緊由頭陪佢地跳到落尾既人
佢話一直都冇 個個中途放棄 好失望 下次請跳到最尾

知醬d jump 正到

死啦 唔夠a 唔夠d 呀

仆街 好想快d摸佢地

都望左成日啦

麻巴內心小劇場

屌 播咩 love machine

又要跳舞啦 仆街

條菜report呢

都冇人睇report
打得好辛苦架

聖勁得意 跳開心舞 好可愛

睇得出聖內心好純潔

天真無邪嘅貴族大小姐

終於追哂兩邊po

超興奮 係咁打字

麻醬段大mc超有趣 一個唔小心又撞中麻醬mc

春巴 我今日比春菜刮左3巴

點解唔明

risa公主生日快樂

今日唔小心中埋麻醬quiz mc

冇記錯好似問 麻依家最想做咩
有4個答案比飯簡
咩把握現在
咩取勝
從過去學習
仲有個唔記得左

4個答案都係用英文寫

D成員問做咩用英文
麻話見到野中之前youtube講英文好型 麻都想學

然後正確答案係掌握現場狀況
麻解釋話 因為依家成日遲到
不過有寫blog就當已經係懲罰黎😂😂

姐係麻更新blog係因為做錯事比人罰先更😂 唔會反省遲到

然後小田勁媽媽咁出黎鬧佢叫麻反省😂

麻驚左😂😂

生田式英文

生田扮可愛好好笑

今日麻把聲勁好 又厚左
仲有幾種唱法

依家轉左低音麻唱法

有冇機擺脫爛聲

むろ→大師 印象深刻嘅說話

大師同佢地講話畢業果陣 むろ呆L左
到返屋企路上先話：「難得地喊左 好耐都未試過」
(大師：咁耐都冇喊過其實都係一件好事)

大小姐

唱歌冇爛 講野爛

我睇到牧呢幕都笑咗出聲

聽日睇下muro先，今日好攰

原來麻依排連更 已經係比人罰緊 之前遲到
如果唔係唔會更

唔記得講 今日早晚場全滿 1700個位
超勁 好過愛緩四國果邊勁多位剩

今晚酒店
知醬同春菜兩個一間房

聽日話你地知
知醬會唔會腳軟勁大黑眼圈

再一次
麻巴 中膠紙啊！！
中橫中橫！
中麻中麻！

知醬知醬知醬

不Service 不派糖 只西面 緣份到了自然有飯

飯都要佛系
不打call 不9叫 緣份到了自然對眼

咪又係麻燈

有6個500yen 最岩拎黎做咩呢！

買包

抽上癮

500係樓蛋

包都500啊

包要用10000紙

雨子啲歌詞真係好毒
『一生守る』ってすぐに誓うけど
あなたの『一生』って何度目？

呢句食字好正
もしも争いのない未来
誰かが堪えてたら意味ない

堅正

推埋雨子

同大師差唔多年紀 好後生

誰も彼もきっと違う同士、わかんなくても当然ダイバーシティ

呢句歌詞度身訂造比天使

あなたの一生って何度目呢句好正

暫時得奈奈美更咗blop
好孩子

優姐

知醬今日super high

可能會一齊裸體跳舞

可能係 之後兩個一齊跳ayh

之後咪又係放埋一邊

今日牧野包住右腳

好似係減酸果d壓力物

佢頭先有話過玩陣

錯過左一個同佢玩嘅機會
仲要錯過左兩次

咦！？？
一齊玩

今日一抽入魂呀 屌你老母

最後まーちゃん挨拶にて

川* ^_〉^)＞「生田さん 今日は笑顔で 可愛いな」佐藤優樹でしたー！！
|||9|‘_ゝ‘)＞……今日「も」やろ！ゴルァ！！

依段超正

我到底睇左啲咩

幾時先可以俾佢選中同佢一齊玩

你啱先唔係有on咩
我以為佢會邀你

咁就一個星期

Tower records 社長

但你好快又會再去

成個月

11月到邊個出勤

我同Li巴
天使con + hp影相會

你會唔會咸濕kami

我要佢餵我食嘢

最衰冇握手 唔係你實痴漢佢隻手

逐隻手指握

最好十指緊扣

匿巴

春菜同知一齊訓單野 有最新下文

尾場又抽多次水

春巴 第二次y字路 一到春菜solo
d人都係恥笑
完啦

春菜連最後solo都比生田摧毀左

好想快啲睇成果
咁橫山做咩pose 係咪叫佢自己食

百絲：我唔搶你兜飯啦 你自己食啦

有隻新歌係 春菜同知pair
然後有段小劇場

春菜大字形中門大開
叫知醬黎攬佢

但知醬一開始傲嬌左陣唔肯埋去
最後知醬都大字形中門大開
然後蹦 蹦 蹦 咁跳埋去春菜到攬埋一齊

依段正到😭😭😭

知醬女朋友感 原來係咁 勁可愛 不得了
會死 會死 會死！

知醬！！

麻巴

係 佢講足4場 叫人參與
岩岩尾場都話頭先有22000tweet 多謝晒

佢話貼乜打乜都唔重要 勁不擇手段要上熱門

生田號召力都唔錯

正臭閪

日本HP飯嘅威力

要買張握手撚下佢la
雖然佢wfc

日本人好團結 唔好講笑

好衰 生田

はい ありがとうございます

Uta ig直播

今日mc 橫山教點樣可以令生田出笑樣

死啦 鐘意左知醬

同知醬對眼有感覺過麻

恋してみたくて (LIVE新曲 作詞・作曲/つんく♂ 編曲/平田祥一郎 :可愛い路線ラブソング)

講緊依隻

森戶mc:
今年縮得最多矩離係生田san! 我想佢帶我去食野！（知的怕醜樣）

然後生田 左手做日本人錢手勢 右手遮住錢果度

係咪解做冇錢 唔想請知醬食飯？

知搵我條菜食咩都得

我未打 知醬同春菜下場

同埋麻點對春菜

終於見到知醬耳仔紅 明明春菜講左唔係好18禁既野都紅

知醬處女確認

島村巴

有冇得問佢知醬野？

可以 不過完左

麻巴已經痴左線 準備做傻事了
最衰都係知醬！

まーの挨拶でよこやまちゃんがガニ股で階段おりてる真似したのめちゃ可愛かった

原來橫山果招係蟹股？

今日mc聖叫加加出黎係叫

Lady kaka!!

笑到得 睇黎成員自己圍內都有恥笑過

因為有依d位 覺得成員同自己好近

搞反你麻

快d打

鐘意知醬多d喎

都冇人睇 好辛苦架打字

1月握手諗住入去同知醬坦白

我咪等緊你

麻屌公司唔比多d solo春菜 麻真心嬲
詳細report打緊

超撚感動 麻醬

咪係有努力有進步唔比

依段大家一定要睇

麻：麻目送過好多前輩、後輩、同期畢業，對佢地有好多音樂上既回想。例如黎到福岡，就會諗起tanasa tan同佢跳既由零開始青春，就好似變左代表曲咁。我地之後d成員跳返，就會諗起果陣d成員。

（未完）

麻：得返今次個tour，仲冇幾多炸！但係對春菜仲未有咩回憶點或者代表歌，依家麻急壞了！哈哈！依家講起同春菜既回憶，一諗就係鬧交既回憶（笑）

雖然畢左業之後都仲會見到哈魯男，但係之未必有機會再見佢唱歌同做鬼臉。所以呀，麻希望後輩們喺剩低既時間，要製造同哈魯南一齊開心既記憶點！

不負責任翻譯 日文有限

比起eri剩係講左4場erippon kawaii
石田做左4場體操

麻醬比較在乎同珍惜同哈魯南既時間

佢開口叫其他人都要一齊珍惜

因為麻都可能覺得大家冇乜點唔捨得或者尊重下佢

麻醬暗串春菜無代表曲

屌緊公司唔比機會佢

D日本飯係咁講

扮工少女組黎 睇人仆街笑

uta醬開live
屌又miss左

知醬果段正

我唔得啦 睇碟滿足唔到我 好多鏡頭影唔到 冇左
要坐頭幾行 望實個成員跳2個鐘先滿足到

近到佢地做表情唔洗望大mon都睇到

快d上佢ig 睇反 有飛吻

一樓出黎見到佢個名 即刻射左！

之後呢

桃子結婚了

但同呢條柒頭

Fake news

打緊 冇人睇冇乜心機打

做咩放我上網

知千！知千！知千！

終於明白點解d人咁捨得掉錢睇偶像

原來咁開心

比知醬開發完

好想比錢佢洗

1月係咪可以睇你燒錢

係咁架啦 你抽野咪有人睇 但我兩邊都睇

自認柒頭

兩隊嘅氣氛咁唔同嘅

可能1月前就燒
仲狂熱過5月

一場10月con 對眼同service就多過4場5月

唔通我開始識玩

我會努力打埋出黎
睇下有咩重點值得留意

依d位睇碟睇唔到架 要睇live
仲要前列先留意到d細微位

係咁架啦唉
知醬琴晚包自己做禮物送比哈魯南

春菜開包

依段好好笑

飯：今日咪同知醬同房既，一起身隔離就訓左知醬喺度，然黎講早晨 #bomb#

飯：超級幸福呀屌！喺福岡過左個特別既夜晚😏

（知醬耳紅 怕醜咁企出黎fing手否認）

加加：你夠啦喎！

春菜：我講下姐麻！講下都唔比？
我乜都冇做囉！

春菜：況且我係冇膽鬼～～

小櫻：有膽都唔以做囉！

春菜跟得多秋刀
成日開黃腔調戲知醬

知醬又會怕醜耳紅果下好笑

其實春菜腦入邊腦補左好多情節

知怕醜樣真係好正 好想搞下佢隻耳仔 應該超敏感

好爽啊佢

一起身 知醬喺耳邊同你講早晨

瀨落去

我覺得春菜會係佢瞓覺嗰陣時影佢唔少相

MM d blog
#えりぽんかわいい

佢一定有睇H漫

玩到爛

1月摸爆佢 我直接問佢依家點算

麻巴：知千...我本身就推麻既...睇演唱會都舉麻棒 但係...知千你跳舞太吸引...成日睇睇下都變左望實你... 連麻solo都唔記得打call.... 我依家點算好？

引發知醬神反應

佢會唔會叫我直接轉推

好好笑 屈左4日機
生田係咁逼人打

春菜好似有依鋪隱

最多咪嬉しい～
你係就一入去就9叫「恋泥棒！ 」

我發現知醬跳舞最吸引係隻手
佢伸展果下好靚

會唔會咁流

我入去會同佢講 我有個煩惱要解決

逼佢比解決方法我

然後入麻醬就同佢告解 求原諒
想知佢會有咩反應

會唔會拍台

早安完一日con會開反省會 互屌

大家睇返成個concert 有咩位執 有咩意見

係邊個kick到牧野

本当にですか
ありがとうございます

為咗人氣可以去到幾盡

係知既機會40%
係麻既機會60%

唔會咁既
一月話你知

首先你要夠劵玩

錢姐麻！

同埋我發現收券冇想像中咁難

召喚雙紫巴

你兩個老婆都漏左條底褲喺我度
有冇興趣屬返佢？

小田絲有冇興趣？

好想快d試握手 未試過
可能會好玩過睇live

我抱住依家既心情去影2shot 應該會死
會想瀨知千耳仔

有冇得叫佢扮聽我講野 隊隻耳仔埋黎

聖今日最後mc 指名3樓話：水樓最後 渣住小聖同erippon 棒既女仔 好似睇落好開心咁播！

然後個飯癲左 比聖指名

姐係聖想表達 無論坐咩位 佢地都會望到個飯
望到佢地投唔投入

所以睇演唱會唔好做地藏

今晚一條友喺公司開夜更，開Live片睇
千聖唱ロマモー唱咗咁多年仲要望歌詞，垃圾

點解off topic

咩嚟?

因為本來諗住直播洗版，戴定頭盔
但轉個頭個客就丟咗嘢嚟做

抽選生寫 有寫字果d

我又要睇直播洗版

知醬個扑勁好笑
Hashtag係 10月13日變左第一次同春菜san訓既紀念日 （笑）

係咪真係冇摸知醬呀？

知醬話要紀念喎 開左包咁

條菜成功了 差reirei

睇咗個推生日event先，如果睇完仲未放得工，就睇埋十人十色後半
印象中好似好耐無見過佢咁認真跳呢隻舞，竟然有啲唔慣

爽死佢啦

ドッキドキLOVEメール
呢首第一次聽，原來係Ayaya 除咗唱到爛咗果兩三首之外，而家好似無乜成員夠膽唱佢啲歌了
點解啲飯乜柒都識call?

點解會放咁夜

Bus tour

恋ING真係生日event公廁歌嚟，已經唔記得睇過幾多版本，不過廿幾歲就唔好唱啦

記得有段時間Hello con係幾多solo機會，而家人太多，其實會搞到成員走果陣都無首代表曲

真係越嚟越靚

人氣成員咪有

依家早安病發
知醬不足
麻醬過盛

屌你老母7年都冇

日替?
我朋友幫我買了

抽選

唔係日替 係抽選 開包抽果d

要
留返1月俾我

印象最深刻係呢段，一個人唱晒

我搵你交收啦
有冇tg?

1月你又去？

佢有乜一個唱唔到

麻醬頭先代表曲
我諗係

Only you =愛醬
零= reina
123=sayu
拍拍拍=牧野 <——咁快有代表歌

果陣啱啱入坑嘛

唔知點解一聽only you就有愛醬黃頭果個影子出現腦海

我諗麻都有依種感覺

佢可能跳跳下會諗起 以前果個位reina係做緊依個動作

睇左幾場con 識跳早安d舞了（手部）

btw 小學生タケ會唔夠氣
好珍貴

跟住跳

今日有女飯中左wil 麻既手槍
勁大聲 卡～～～～ 一聲尖叫

跳左成場 前列人個個都好熱心
又識跳 咁我都唔可以掉架

最重要係成員見到飯投入 佢地會high d

跟跳好好玩
打算練定46億去睇天使

岩呀 去日本睇就係為左跟跳同跟call
好玩好撚多

成員話佢地都會睇觀眾玩
好似麻咁 佢會做口形跟埋一齊打call

跟跳好好玩

今日、この日、この瞬間を
心のアルバムに刻んで、
これからも俺らしくいくばいっ！

牧野mc講左依段野就完左
好似係棒球員講

唔識佢

死啦 我想開account每日留cm喺知醬扑

快啲出live片
想練

夏の夜はデインジャー，呢首都係第一次聽，好撚難唱，啲低唱位ギリギリ

開啦

福岡出身 又打過日本ハム
實要拎嚟講下

呢首跟跳一定好好玩

桃練練定hello history 去hello con

睇緊VTR，Staff去千聖地元問街坊識唔識佢，街坊問係咪model嚟

講起今日知醬早場大戶到場
一大堆最前排最正中間都係知醬飯

仲有個勁冇品 拎墨魚燈企最前排
肯定閃到成員眼盲

牧野識玩

死啦 feel到自己就變瘋狂飯
連小小理性都冇埋

都係果句啦 你唔瘋狂一次會好似我咁5年先踏出第一步衝

比人當傻仔都好 但好きなら問題ない

飯：而家最叻煮咩餸呀？
千聖：睇住食譜都識煮既，不過唔多識用量匙囉 ......夜晚得老豆試我煮啲嘢食，呀，我知大家會擔心，覺得我而家同男人同居(笑) 而家同老豆一齊住呀，嗱，係咪放心啦？

瘋狂爆日文中

我依家剩係好有衝動想搵多d錢

咁我就有多d錢拎黎買開心

但下年春con 一定會參戰

Eri blog好好笑 公開話招fd子

魂をこがす 姿は美しい

野中個扑仲癲 佢今日mc就有預告

要整過勁個eri果個hashtag

佢個blog d tag長到

其實有冇人發覺我條菜冇更過blog

佢應該仲回味緊知醬既瞓覺樣

#10月13日は飯窪さんと初めて相部屋になった記念日

而家睇返覺得都係怪物小學生

橫山mc話一陣搭飛機會努力

唔知遙會唔會去12/16呢

應該會既

G巴果d 有得好去唔好失去先黎珍惜

笑

Cls

好寂寞 次次見完佢地就係咁 你地明唔明果種失落

今日見唔到知麻醬了

唔知佢地做緊咩呢

學li巴

有時會諗 如果我地相遇既地方唔係台上台下
會係點呢

其實佢地諗諗下都幾叻豬 ab pattern
咁多動作同formation 走位
要練幾耐先唔會錯

中間又有人加入同畢業

施主

Li巴

不過我覺得舞台係放大佢地魅力嘅地方
現實見到唔係idol嘅佢地可能睇多兩眼就算

Twitter出現 有麻推話琴日比知醬釣
釣得好勁 唔知做咩
但好開心

原來鄉女既共通技係釣人d飯

可能現實知醬有臭胡

麻都話落左台佢地自己係個普通既女仔
叫飯唔好咁多幻想

追咩idol都係
異性飯係比較多幻想

如果唔係台上認識
而係其他場合

仲會想同佢講野既咪真.有緣份

姐係點講好呢

唔想由舞台上識佢地 再知佢地真人係點

而係識左佢真人先 講多幾句先發現 咦 原來你做idol架？

Li巴你明唔明我up乜？

如果係依家咁既狀況 其實寧願從來冇認識過佢

次次睇完con第二日都係咁

番到香港機場果下應該仲sad

博頭即刻好重

開始ff定下次現場

仲有成幾個月 點捱

對於FF力比較高嘅人來講 係難挨啲

現實太無聊

知千！！！！！

我由你係地方偶像支持到你今日架啦

知千！！！！

用住麻醬名係咁叫春知千

佐藤優樹 平均1,555円（87件）総額135,285円
譜久村聖 平均1,152円（89件）総額102,528円
牧野真莉愛 平均1,207円（75件）総額*90,525円
森戸知沙希 平均1,038円（80件）総額*83,040円
石田亜佑美 平均1,066円（62件）総額*66,092円
小田さくら 平均*871円（72件）総額*62,712円
野中美希 平均*781円（58件）総額*45,298円
横山玲奈 平均*858円（48件）総額*41,184円
生田衣梨奈 平均*793円（47件）総額*37,271円
飯窪春菜 平均*508円（63件）総額32,004円
加賀楓 平均*720円（33件）総額*23,760円
羽賀朱音 平均*546円（22件）総額*12,012円

走啦

前日咪講話續個叫名 知醬冇人叫 然後佢
同麻醬講

然後琴日尾場我專登再留意

今次都係mizuki 勁大聲
Chisaki 得一個人叫....
然後接ayumi 又勁大聲

今次到麻醬主動用左手比 小小既手勢 （食指 姆指果個） 示意大左小小聲

然後知醬又係
今次我喺另一邊角度望到晒知醬表情
佢係覺得樣衰 唔係sad

睇黎佢都幾介意依下冇人叫好柒

比起上星期麻出扑話好唔開心 好後悔（愛緩剩好多位）

今次福岡4場佢都勁開心 high到暈

又出扑話福岡好開心（4場 3階去到最後都爆晒）

麻飯表示感心

有生之年
可以咁近生live
見到麻同知成日痴埋一齊唱歌跳舞
又互摸

無憾啦

過埋一月再講啦

點解？

係咪握手會仲爽

沉迷偶像 倒錢落海

紅字笑料

平均價錢最低 但賣得多 因為畢業
拎黎平平地紀念

姐係畢業先有人買 推佢果d死左佢啦 走先買 唔推佢果d走先買 咪係拎黎炒 都on撚9

琴日知醬mc話依一年同生田close左好多
仲叫生田帶佢食飯 （規矩前輩請）

然後生田話冇錢 （點解佢地d動作同表情咁有趣 表演力）

之後知醬細細聲弱弱咁話 咁下個月再帶...

可愛到呢

理性飯表示理性消費

單推表示輕鬆

然後d飯研究點解會係生田close得最多

原來係知醬入早安之後第一次演唱會

要一野記咁多新歌既舞同走位一定超辛苦
（其他成員開tour剩記新走位，d舞照舊麻）

然後完左tour 生田同知醬講

嗯 你有好好努力到 做得好！

然後知醬就第一次入早安後喊左

之後就鐘意左生田前輩

不過石田喺電台都有讚過知醬記舞好快
叻女黎

屌我想像到個畫面出嚟

19年日本可能加消費稅

硬食
要買嘅飛同生寫都係要買

加好多？

遊客可免架？ 因為日本話要刺激旅遊業

1萬yen比1000yen稅 10%

Hello shop冇退税呢

本身8%？

係

好彩準備退 reirei幾少野買負擔唔打

不過對日本民眾好慘 又加稅

有d似麻友g

左邊兩個小學生粗短腿

呢4個橫山居然最高

我一開始以為知醬高啲

生田
其實知醬真係好勁

我都覺得一係知一係かみ
雖然我知かみ係靠頸長拉比例

都係多過依家少少姐

講果好多次！

船同橫山小腿比例

傳純應該係由副隊講 岩既

知醬好勁

我覺得kami好細粒
咁睇全部人隻腳都好白
得橫山最黑

我以為聖會講 點知比生田搶先

唔知影呢本書時定而家肥啲
件衫太長睇唔到byebye肉

話說依兩日知醬瘦返勁靚
佢完全冇byebye肉

同埋佢真人好細粒

我咁矮企埋去 佢都要仰望 你拍埋去就一定成個巨人咁

所以咪要踩箱握手

做咩候住我橫山嘅byebye肉
你叫佢拉高件衫比你睇

佢yeah yeah yeah套衫有冇袖
下個月去睇

我9月8見佢又唔覺
可能你太高
你見親邊個成員都會覺得佢細粒

岩岩見到福岡市中心車站旁邊
都係2100蚊月租套房

香港？ 車位湯房都未有
前提係日本做7仔時薪都接近100
香港35

澳洲做m記都買到樓
日本做7仔都可以自給自足

對比麻醬好大粒
知醬好細粒

就卒業開始肆無忌彈

肉脾嘅存在感

冇袖
百絲可以自私瀨byebye肉

知醬molamola

麻琴日都淫左兩下 冇feel sor
比知醬望到仲有feel

而家唔開包 唔通等走先啊

唔洗移民既
去日本住番90日
玩下都幾好

肯定夜晚一齊睇2ch

知應該做咗攬枕

如果reirei係到 左手一件右手一人手

春菜：我要做三文治中間啲餡

90日就太耐
去咁耐都唔知咩做。。。
唔通一直睇live

我fd去左日本讀書之後 但冇以前咁鍾意日本 可能因為要打工

係邊都要返工嫁啦
去日本做當方便衝現場咋
好鐘意日本咩

我覺得如果去太耐
之後會冇左個種想去日本嘅衝動
但如果橫山同我同居又唔同講法 ～

去住呀 退休

唔做野

退休去日本 地震含球剷

有變態佬去日本90追蹤...
會唔會公司樓下見到？
利申：發夢ff

好多天災..
老左會唔會走唔切

會唔會有人真係咁有恆心喺公司樓下一直等

返工唔係問題 係嗰邊太西

私下見同舞台見係兩個人黎

但好似我比知醬洗左腦多佢話食左明太子好味
搞到我又係咁買

明太子正啊

買番香港食先

萌衣個嘴有冇奶奶2倍

春水私下份人應該幾玩得

唔出奇 香港有痴漢

想識

就咁決定啦 第一步

你一見到佢即刻塞條薯條落個鼻到
佢應該即刻想識你

依個人相當有趣！

學雙刀買個日本人姓既鐵牌先
但問題就黎啦

應該跟邊個姓好

跟d少人d姓氏

森戶？

點解會知佢有鐵牌 我發覺呢得我咩都唔知咁
而家女性絕緣體加邊緣人

你直接叫ごま咪得

握手會拎個電話比知醬睇
掛住森戶牌仔..

會唔會好變態

可以拎咩
你不如學保齡球生田推咁着到成支芝麻醬咁

有冇人會喺現場係咁換衫應援tee入去握手？

怕比推見到

諗起生田就覺得佢好笑
借住erippon kawaii個勢

喺扑話想識朋友

現正招友 （如果想同佢做朋友 就黎握手會 sign 影相）

笑死

你買一堆掛喺身啦
知醬一定呆左

有 我見過有人ig po 過

天寒地凍
着多兩件遮一遮都得啦

根本係我出俾匿巴覆ig 9公條橋
生田抄我
係咪有上連登

咁味好忙 係咁換衫

你打算一件麻一件知係咁換?

麻巴：生田生田！我黎左啦！我想同你做朋友！

握唔同成員要著唔同tee

入去坦白算
叫知醬比勇氣我轉推佢

再問下麻 會唔會想自己飯全程望實自己

如果望到自己飯唔係望住自己會咩心情

如果係生田一定會話剩係可以望住佢

順便問下知11月大阪有冇9公出現

太多巧合

件衫半邊麻半邊知

跟得咁貼
有內鬼

Btw 聽日早安開始最後一輪
把握機會了

有人買先講啦

連登捉鬼大行動

我直接等開箱
有冇人玩直播開箱

不如索性一齊開

唔抽lu

你地用咩運返黎
未必一齊收到

定你想等所有人齊貨先開

提議下姐 十畫都未有一撇

解剖完影返條屍俾大家睇算

橫山會嬲架

好撚 正
聖絲爆炸未？

who care 啦

好地地打個波 著成咁

呢張好癲

叫你買佢野J啊 不過係咪買都唔知

新沼絲去左邊

搵佢貼新沼召喚陣啦

人妻誘惑
打網球個陣個重點唔係個網球
係追住網球打嘅小聖對波

之後粒鈕爆左....
Oh!!!!

搵到

新沼巴同新沼絲使唔使黎個battle

仲以為得新沼巴

絲先

順手回埋帶

搶啊！！
我覺得會係新沼巴
但新沼絲都有可能為真愛而出奇制勝！

有人已經瀨左佢耳仔

買兩件自己聯返佢
應該幾搶眼

仲有新沼絲

已經冇晒好野

呢個睇完真係笑到肚痛

你唔會夠美國隊長搶眼

法國無論人氣高唔唔高 受唔受歡迎嘅成員都會喺連登搵到真愛

大愛連登巴絲

有件冇

一齊囉

做咩咁灰

尋晚發夢又返到去握手會現場
盡：你知唔知你有個花名？
朱：？？？
盡：傻朱です
朱：(廣東話)傻朱?
盡：

上至麻 下至新沼 廣瀨
冇一幸免

好有人妻feel
小聖做老婆一流

小聖做老婆應該好好服務

老公 今晚返嚟食飯呀

頂 我認錯人姐

你已經係垃圾桶入邊搵返佢出嚟啦喎

你地全部唔加密
成員一search lihkg...

我地握手係咁默念lihkg啦 乜都唔講

頂

Coffee tea or me?

dem beat

我有一句係一日垃圾永遠垃圾🤷‍♂️

發覺入po個時春菜已經比春巴話垃圾

muro: coffee tea or my...mysta?

全部成員完左係咁討論

清道夫巴：我愛垃圾 開心萬歲

琴日mc睇到佢地私下同飯諗野都幾似
咁好有可能佢地會返後台討論d飯

岩先有個7頭 有個變態 等等

真正清道夫巴＞G巴

佢去咗食海底垃圾

代表地球先生多謝佢

果件焚化爐黎

地球愛 同淳君一樣

得我最正常

你都準備唔正常架啦 我唔信你接近畢業唔發癲

到時再算

小片似上海妹

知醬似我老婆

返去含你薑汁

琴日有段舞 係橫山同知醬指住觀眾席
然後耳語
然後恥笑

我諗佢今次唔係指住我黎笑 係我後面掛

冇啦 轉左推

off shot個色好好多

陪我返去執垃圾啦

聽日先

都冇知

真係架 ？
有畫面

睇嚟知真係放咗好多
應該同成員搞得唔錯

搞指邊方面先

手指

係咪真係咁長

佢最近個人明顯好開心又有幹勁
上晒力
跳舞又好睇
公司又力棒

今次tour同麻Double center左啦
拎晒中間位

雙m

同成員搞得唔錯
橫知一定係後台恥笑飯

呢啲嘢唔使講啦
琴日先搞完

MM。18

真

MM19就由佢地帶領

原來今個星期就係歌合戰

衝啦

10月嗰場？
可以去睇埋歌合戰

知：咦 你睇下個飯嘅頭係凸出黎
橫：係喎 咁高嘅

熊谷個場都冇乜位唔係地下

Twitter見到

又多左兩隊 冇人想睇

因為個會場好很遠

好似係地下4

我仲要成日跳錯 好唔統一

冇人知佢點分區
呢個場好似好少用黎開con

佢以為你跳緊are you happy

豬巴隻只有今晚好似好Hit
琴日開場前播廣告 d飯都打call
喺度woo woo

可能平

一來啦
二來里山里海

理得佢 最緊要自high

又46億年

みんな！！！！！

kami我下年黎搵你啦！

成功召喚

好爽 好想係con鳩叫

我沙晒聲 但係叫machan

我好想果下聲援知醬 佢真係好尷尬 次次7到遮面

但我麻色棒

Congra! 去睇con握手開心下啦

你既眼淚感動左佢

點解唔係佢色就唔嗌得
早安文化?

你寫我譯send去as1422

未
佢十四歲嗰陣時已經係咁嘅款
冇乜分別

我驚比隔離飯笑 咁唔忠心

我都想寫信比早安女子學園

眼鏡！

打網球嗰陣係咪要嗌

收返埋枝棒
揮手大嗌 知醬～

聖絲表示：我已經J過佢14歲個陣

金絲！

好難j女人呢

可以舔

不了 你舔埋我個份

怕尷尬 一陣麻又睇到 又會出現上次con慘劇

今次佢4場心情都好過上次好多 唔知有咩好事
笑到停唔到

大師好呀媽湊囡feel

百絲......

咁又係 你咁高
可能喺福岡遇到啲好事

可能真係
但我諗返真係柒到上宇宙

我又寫

有冇人諗過去日本做hp staff

會請外國人咩

試下咪知

之前味請過識中文既人
佢話包機票去面試

Hp福利咁好 ？
咁最後有冇請佢

冇follow 喔 大約2013年既事

2013年你有留意hp
個陣麻醬已經入左隊

有望下 覺得條女咁韓妹 隻眼咁細 狗也不屌

本名係佐藤馬沙雞

牧野瑪利亞

佢個陣真係唔顯眼

一古波哈魯南

屌

我先頭都以為係

直頭樣衰

又煩又痴身

品質銷量保證

櫻blog

今日、リハーサルに向かう途中で乗った電車で
た譜久村聖さんと会いました

竟然唔係搭自己車

扮有錢

姐係搭電車會撞到佢地 咁我地喺佢地公司最近既果個站 同出入口等.....

変態野郎

頹飯

加左芝士就唔係頹飯

芝絲

2018年10月30日発売
月刊 ENTAME 2018年12月号
#モーニング娘。'18 #飯窪春菜
#アンジュルム #和田彩花 掲載

邊個整架 全團應該得一件會搞到咁

諗起佢幫石田整漢堡

過左1月就會變芝絲

uta醬有玩抖音

後面個呀婆...係...係唔係...我心入面果個....暗戀對象？

Id : uta

Uta_0624

真係呀麻 依家都唔係靚架

影到勁Q老 cls
橫狼教訓下你條女la

團邊個靚

我其實唔係鐘意知醬架 前面船木先係我老婆

知冇化妝？

知先算靚

知王道樣

係la 但冇化妝都冇理由會咁

但上面張相

橫山好憎佢？

Btw 船同知fd
知同橫山fd

橫山又同船拍過mv出過歌 應該都おk

用豬果句 素顏口白攻擊知
知應該會受重傷

ミニーズ冇かみ

かみ:我見橫山揸機緊係唔影
一陣又比人話似賓賓

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

對自己推好有信心喎
我記得之前有個成員影知都好老

然後知自拍又好靚

同一場地時間影

嚇走你地班偽知飯

佢係咪唔會嫁架啦

日替可恥

我係真心愛知架！

睇下今次幾多個鐘

知醬又更扑 好幸福呀！ 留意先

麻巴：你素顏好老，但我鐘意。

恕我偽飯 可唔可以唱返d可愛風格既歌

秋刀魚定塔摩利輩份大d?

是但啦都係睇佢樣姐

係咪減得勁得制
D輪廓

船不嬲冇鼻
佢賣點係眼 勁似小朋友眼 好想收藏...

秋刀74年出道 塔摩利75年出道
以mm定律秋刀

知最近減肥減得好勁
琴日勁瘦

但野中隻腳世界級

轉了

咁其實秋刀都幾睇早安
又有咩故事可以講呢

5分鐘都唔 輕鬆

響起轉推的鐘聲

船係味有大眼con
冇理由隻眼珠咁似小朋友 咁大粒
好想瀨佢眼珠....

上面果張知都冇乜野呀 幾靚

麻醬冇表情咁呆呆望實你都好正架其實

麻醬

轉了轉了轉了

行開一陣姐

邊有 比知醬素顏動搖左小小姐 睇佢扑補充下能量先

麻巴早安握手告解完推麻定推知
第二日天使握就轉推船

好在暫時佢係天使仲算專一

最緊要最重點嗰個無變過
加加加

唔加密gg 我google真係有我地d post出第一頁架

我係渣桃棒架630...

佢天係桃船 而家桃肥左咪船
專一

死啦 我又諗到同知醬講咩了

咁船service好d 比佢吊到

其實桃一開始都好好servic
但船好賤喺我前面大爆擊
就出事了 追船睇 叫船

然後桃就冇再理過我

張老知相係知自己post

姐係知覺得冇問題？

同埋係有化妝架張相

同埋知醬有玩Twitter

美圖apps問題 其他相好靚

剩明大天使知醬係唔應該用美圖app

睇咗兩日真人仲介意相

真人正過相架

屌係喎 真人勁正 佢跳到成頭汗
加埋柔弱既眼神
睥一睥你

我麻又更扑

又做錯咩事

young town秋刀魚chok到橫山非處女

未聽tim

講太快 聽唔太明

雙刀巴..我又買左個... 可以同你一對波了...

你買黎做咩

吓 我覺得知醬影得幾靚

老婆 ？ 你地相差.....

同你一樣歲數？

同雙刀一對

係都麻啦
船係妹

佢大過我

春菜應該得

幾多分幾多秒？

咩春菜

最尾果個色情環節

做你老婆

大把老夫少妻啦

笑笑

講多次

你知唔知自己講緊咩？

搶我雙刀

麻巴NTR我

所以都唔知佢up緊乜

邊有

1月見真jer

冇人性啊你地垃圾都搶我

「シャワー浴びてから♡」
秋刀魚：まだ経験ないからなぁ 知らんけど
橫：うんｗ
秋刀魚：你乜反應黎

「もっと近くてみて♡」
秋刀魚：いいね 横山すごいね〜 でも経験あるじゃないの？
橫：ちょっと！

野中句 Oh〜perfect ♡

我麻

麻！麻！麻！

好似麻b好玩d 去game center好似會好活躍

知dating 會唔會好靜 扮斯文呢

1月握手會問下佢先

麻巴：知醬知醬！ 你dating係屬於多野講定扮斯文？
知：斯文！要扮乖！
麻巴：你有男朋友？

屌 呢個龍捲風黎 轉啊不停轉啊

桃留返俾我得架啦

愛情來得太快就像龍捲風

龍卷楓

我聖

冇問題

依3日電視都見到早安同hp廣告
最近有金主入主？

睇緊10月加消費稅 新聞好深 又聽唔明

就出碟

10加咁快

19年10月
20年奧運
唔斬你外國人一頸血咩

2020都唔洗衝con

春菜

奧運仲去唔去到日本

屌 肯定琴晚有偷摸知
佢鏡頭前都敢摸

知醬瘋狂被侵犯

又諗起知醬 跳三步 蹦蹦蹦 咁跳入春菜懷抱 正到....

因為佢怕怕醜醜好可愛
應該係敏感型

自然就做咗呢個角色

等睇畢業黎多次 係果次會係喊

知醬真係勁可愛 佢地台上識放大依d位勾飯
佢地私下要哄仔溝仔應該超易...

好撚癲

你想唔想玩我個波？

知醬有冇屎忽架？

冇留意過

求圖

知醬究竟有冇屎忽

應該冇乜

咁都叫冇乜 香港條街果d筷子人就真係冇啦
完全平 勁恐怖！

講開又講 早安最靚屎忽係邊個？

牧野

小田

去關西 北海道 九州

原來係大石

知醬根力...

石田屎忽正

正
你幾號出發去摸知醬？

月頭

尾形正囉

記住上黎打report

屌你個閪....

想key條巨根上去

我驚去完bm仲興奮過MM

sayu首歌啲叫聲想點

唔好諗啦上佢啦

大師個樣好似唔多滿意46個mv

你bm睇live
Mm係摸佢

你地睇返知醬被強暴張相

放大

第一 左上眼會望到知醬個被姦樣
第二 右下會望到春菜專心摸知個enjoy樣

第三 右上....

呀 之前有巴絲咪貼過hp翻譯資源既
想搵返d link

同埋你地有冇搵到早安日文電台筆錄？

大家都冇講 得你咁留意有咩居心

假架d奶！

知醬

原來橫山有潔癖

唔怪得佢握手會咁痛苦啦

艹萌衣怕羞

地鐵

香港黎正常啦

搭開巴士
好多人

15分鐘2個站

第一次係日本搭的士

想剝埋哥幾粒鈕

知千！！！ 好掛住你呀

知千d 跳呢 我發現有三個力度 個高度差好遠

妄想女子正到 依家心中有歌

Live版有d remix過少少 好正

old news

你講17專果首？

46億年view追得上タデ食う虫

今次con果首
組曲都好正 mix得

我唔知係咩專 我剩係識跳

天使2期升格8週年

睇幾多次都係咁好笑
春菜個樣

哇 天使係咪好耐冇試過350k

冇試過咁快姐

唔通hp又要再燃起
其實出席music fes 真係好大幫助

呢首嗎

跳自由國跳到上左癮
隻手係咁fing

握手會叫佢地fing先

叫知千現場教學先

Yes 拜邪教果part好好玩 全場熒光棒都一齊拜邪教 好靚

跟自己推動作跳

麻醬喺我邪前chok咪 型到
其實佢驚唔驚失手跌咪

其實好多早安歌都好好玩
要現場一齊跳先好玩

就咁睇live同片已經唔夠爽

呢首睇live片都好正 到時12/15同匿巴一齊癲

然後佢地唱果句

依度係自由之國 所以快撚d簡我啦 （如果我冇聽錯歌詞）

既時候 係比佢地釣飯用 知醬果下睥過黎個眼神銷魂到呢

大場係咪前席先會high?

3樓d人係咪比較冷靜同多街外客唔識打call?

正常係啦 如果同佢地坐真係 點撚叫

可能family席？

上次見坐個d好多都唔會call
企個唔識都會跟著叫

最正係全場同一隻色penlight個到 上次2階睇春水燈好靚

所以麻巴推介 一定要去玩細場 頭幾行又平

氣氛終極好

大場始終街外客多 冇咁整體 多地藏

如果遠又睇唔到野

細場遠都好清楚架 唔洗望cam

我相信冇人識開蜂蜜黃燈 咁垃圾邊個知佢咩色

我地今次係erippon色 好團結
不過大場依下係壯觀好多

我可以飛福岡 係台灣好近 不過出年先啦

好想送海外場全蜂蜜黃糖比佢

但除非心睇畢業 早安本身冇乜勁既舞台效果
如果想近睇偶像靚樣
睇下佢有冇比蚊咬

全體氣氛up 一定衝細場

其實我地組團飛細場 應該好正 一齊癲 癲到成員睇到

但要揀賣飛賣得好嘅細場
唔係黑臉

大場後列其實係去睇mon 邊爽

屌你 一生人一次

自己推畢業

買黃牛轟落去啦

根本就係 勁撚好玩細場

我講緊海外場

玩掂握手團先
有冇打算一齊同成員講咩
除咗LIHKG

我依d咁怕醜都玩得咁high
又唔敢跳lalalapipipi 比你地睇

喺現場都狂跳
你地就知氣氛幾好

海外算啦 鐘意同日飯玩多d 可以跟

冇佢講過想似do咁海外場

我應該全程lihkg lihkg咁

會有戲院直播既 但我唔會再去囉 垃圾

你明唔明我講咩

豐華講到明
mola mola

好想睇live 幾耐冇全程投入一件事瘋狂開心
忘記煩惱